哇屌你老尾，想恰鳩我唔識睇英文？

想偷我雞？

？

aka jca

左同右一樣on99

好心唔加好過